野餐濕毛巾預防山火, 人人有責

鼓油：

#44 Kapok

近日見大家對野餐興致勃勃，就想講下預防山火。大家都知道星星之火可以燎原，山火好多時都由一個小煙頭引起

大家見到Ｄ撚樣恃住自己大隻就亂咁扔煙頭，咁大家文明人，打柒佢就唔岩既，我地要用愛與和平感化佢

琴日大家好叻，識得用水淋熄煙頭，終於唔再驚二手煙，唔再即刻跑走驚生肺癌，但係淋水個效率我個人覺得比較低左Ｄ，驚Ｄ撚樣追住你黎打就唔好。

呢排天氣咁熱，去野餐，有條濕毛巾或者一條乾毛巾加支水係好撚正常既事，大家一見到Ｄ撚樣再亂咁扔煙頭，即刻扔條濕毛巾過去，就唔會再有二手煙同咁易引起山火啦係咪？

唔知大家有咩意見？

預防山火，人人有責！

ＰＵＳＨ

push

唔好搞著消防員啦

係唔好搞大自然

維護乾淨環境，人人有責！